721元朗恐襲後建制派更衣室內......

李慧晾子在接受HKG報訪問中，炮轟何君妖和葉劉等人，稱他們就是建制更衣室的毒瘤。
李慧晾子談到：「如果你作為建制隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

李慧晾子:「在球隊何君妖常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，何君妖上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進建制的球員，當時很多隊友都已經無法容忍何君妖的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了何君妖，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的葉劉更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時中聯辦、林鄭這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

亡國興：「當發生那件事情後，何君妖的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年區選何君妖正是用這根鐵棍報復了葉劉，在最後一小時投票結束後，全隊回到更衣室，葉劉諷刺性說道：『元朗牛屎飛，明天我們就要回家了。』」

「何君妖臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像何君妖的性格，果然在何君妖再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在葉劉毫無防備的情況一棍打下，葉劉挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是何君妖，不等葉劉起身，何君妖又是一頓亂棍爆打，葉劉在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的林鄭可不會放過這樣的機會不斷說道：『何君妖，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「何君妖的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去葉劉就昏死了過去，打的興起的何君妖怒了，朝著林鄭吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』林鄭也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』何君妖沒有在回應洛賓什麼，如果林鄭手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的李家超嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

Sor我無咩心情笑

樓主你縮返入庇護工場啦